記得好多年前，高登有位絲打寫左聖誕卡寄俾我

唔知今年有冇呢

心急人上

搞到有啲想幫樓主含

我寫

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

留tg俾地址你

我條女試過寫比高登仔仲送埋禮物

相認個陣個絲打仲寄左好多粒自己整嘅高登icon磁石俾我

佢送頸巾

如果你係外國，有機會截咗郵

係咪抽獎送我記得有絲打做過類似嘅野

唔係

好似係。。

我上網睇話23號既

佢username係咪叫昆蟲恐懼症

係... 昆蟲恐懼症1

寧願做傻子多麼好
都不想講假說話欺騙你

屌... 我頭先諗住問你咩叫朱地走花生
啱啱打完再讀多次嗰一秒我即刻叮！朱古力新地走花生

唔撚係掛...過左咁多年先明

屌真係啱啱嗰秒
之前一路唔知朱地係乜

佢都唔知去左邊了

睇佢ig應該改咗第個名

香港寄香港20號截郵